聖誕鉅作：《如果我是莫湛深》

《如果我是莫湛深》

九巴飛站車長廢人 逼使N賓報復放針
滑牛兩打淋贈送眾神 為侮辱反轉清真

過百分身帳當複製人 有幕後指示遊走兩登
熱血公民黃洋達似偉文 再永續吹奏云根

如果我是莫湛深 這句話太吸引
犯罪在鎂光下能扮冇心
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
是打手亦是政棍一個 日能日喺呢度吹捧大亨

下期預告：
《香港針晨》
莫湛深 係N賓 九巴去 又放針...

見到莫乜乜以為係木耳po

咁夜冇人睇

冇人睇咪你睇

巴打教會尋晚有冇出去報佳音

波台九成偽毒冇人睇

莫湛深 28/12 東區法院聲援召集！！！！

tui

推完都冇人

nben出左手 你呢個post廢了